行政長官和多名司局長將於下午2:30接種疫苗！

最緊要

準備聽日緊急狀態

一定冇事，集氣呀

支持為国捐軀

死全家

今晚就黎料

集氣

有幾多支係科興

大家係咪random 咁抽

準備進入無政府狀態

斷針斷針斷針斷針

有冇直播拮拮

等睇變怪物

萬歲萬歲萬萬歲

打針果個駛唔駛頭披黑紗？

幫佢地打嘅醫護會唔會好大壓力

唔知有冇直播呢

希望佢哋打完疫苗之後冚家身心安泰，長命百歲啦

清水咋吓話？

一定健健康康冇副作用
有都唔會死

如果有咩不測就話打美國嘅

支針劑張貼紙一定係印住 Sinovac.....

林鄭身體健康

肯撚定唔係打市民打果種

人講乜你信乜

有冇近距離高清直播？

全部冇事，大步𨈇過

鹽水？

打科興啦 成效又低 又無報告 唔好死，有嚴重負作用就得

葡萄糖？

入面係咩你點知

生理鹽水嚟

集氣喇喂

眾手足同心，心想事成

可能變得更加癲

千萬唔好有事 集氣！！！！

紅磡長生店準備
有生意啦

疫苗委員會成員呢？

等睇背後大屏幕大大隻字感謝中央

快啲打

真係打支產

正啊喂 唔俾用替身

來，咱們打針

好似通常一個團隊入面有幾個唔打
以防冚家鏟
唔知邊幾個唔會打

口講就話係科興，但打咗邊一枝都唔會有人知

無人追樓主貼車厘龜

鄭月娥

要搵專家同第三方確認係大陸野先好，唔好調包

你點知佢打咩針

最緊要人無事

打完會好瞓咗

召喚媽咪麵

未有其他疫苗喎。復必泰月底先嚟。

係咪打國貨，邊個知

換左包裝你都唔知啦

支聯辦仲唔到我坐正

快死

屌, 支針係咩針你點知

死亡直播

連登仔咁撚天真劇本實係全部冇事跟住叫人唔洗驚

求其搵啲野打下做下樣啫

打邊隻先

拎幾枝返黎有幾難

Biontech？

打鹽水咋，打乜邊個知

無直播無who的人驗證
我點知係咪葡萄糖水

會唔會打鹽水

打空氣針啦 實睇得出

全體RAP

祝777打針後血液凝固,牛氣衝天

打完要揾個確診者打車輪
然後無事先有公信力

分分鐘維他命黎

有無英國領事在場監督！？
身為英國公民既林生，佢老婆打疫苗咁大件事，英國領事在場見證就有意義得多。。。。

萬眾期待，柒婆打到即時面癱，面容扭曲，仲要死撐講多謝中央

美帝野 唔驚

諗起塔利班行刑片

老老豆豆, 香港內最大粒點會咁搏, 打咩心照啦

中共扯線公仔姐

司局長全部冚家鏟個政權都唔會有問題

隨時仲有藉口比佢出老解搞臨時政府

可能打生理鹽水😂

麵麵呢？

蛋餅強

實燈到你

打鹽水點會有事

換哂做biontech

打支鹽水 呃啲廢老打

機會泥喇，飛雲。

進擊之巨人

佢話就話打科興姐 佢打葡萄糖你吹鳩佢脹咩

你知 我知 單眼佬都知啦

打份工搞到要搵命搏...

加油呀疫苗

想睇許樹昌

最緊要人有事🙏

快點副作用

一定要身體健康

RAP🙏🏻🙏🏻🙏🏻

佢打葡萄糖你都唔知架啦

陳豪愛滋針.jpg

打安慰劑？

全部死

念力對抗港共

死！

政府訂幾百支話咁易

安慰劑

司長有事, 香港人開心
司長無事, 香港人放心

打完之後記住唔好戴口罩入醫院幫武肺病人換喉
咁先表現到隻疫苗有效

咪又係打鹽水

齊齊整整

燒山召喚

打空氣入去

身體健康 長命百歲

班連登仔好天真
美國大選造假
台灣陳水扁槍擊案造假
咁港共政府一姐打vaccine果支係真定葡萄糖水呢

打乜阿水知呀！ 打礦泉水你知咩！

打就打喇 要吉時先打

洗唔洗搵埋人 開光先打

連登登登： 冇事嘅

快啦屌

2：31宣傳死亡

希望牠們今日午餐豐富啲
食完今餐冇得食架啦

全部落地獄。 香港全城開香檳。

燒生會唔會出黎講幾句預測疫苗效果

支持

瞓足八十年

最緊要人有事

祝你長命百歲.gif

打左之後麻煩除罩落旺角行一轉

所以集氣

designated survivor

科興？

本身已經係

唔打科興正衰仔

打NS啫，咁緊張做乜

就算真係Vaccine，一早換左唔係蟈產

一定無事啦

做得比你睇一定係打生理鹽水

點解會有人信係科興

遲幾年電視會直播香港大審之賣港賊打毒針處死

咁定都唔使啦，用鹽水咪得囉。

希望佢地攞到250萬😇集氣

當場死亡

到時打輝瑞

擺明係政治任務
醫生都唔信

G持

可能只係打安慰劑
極權最叻做戲

打撚死

支持 祝高官們身體健康！

準時睇直播面癱

咪就咁打支營養液算
一定唔會有事啦, 點會有事

集氣

打完長生不老

林鄭原本都面癱, 打唔打一樣

打完快啲死

一定會無事
厲害了我的國

科興牌葡萄糖疫苗

集體 打靶

給我往死裏打

求撚其打啲野又昆班支那廢老同藍屍

林鄭一定要打滅活

本身已經面癱左，所以唔會有副作用

真係唔好打D空氣入去呀
好危險呀

包裝點都好，肯撚定打外國貨餡，咪撚天真啦

笑hi死

會唔會係打支葡萄糖當接種疫苗

係咪科興先

DLLM 打鹽水嚟啫，你估真係堅打？
夠薑打完唔帶口罩落區啦。

有冇方法可以確保到佢打嗰支真係支那針 最後祝各位司局長打完可以大步攬過

你地打支那針關我鬼事?
係咪我打完你個個月出幾十萬糧比我?

連燈保祐 一定要含家平安

最緊要長命百歲，百...

打葡萄糖水又話你知咩

快啲死快啲死快啲死快啲死

浩園今晚要加班挖

第一，係咪果支針（市民果支）第二，有機會係生理鹽水甚至水

打生理鹽水姐

係打科興先算啦

加油

2點半接種 3點去世

打生理鹽水

召喚所有燈神集氣

怪物事變

一定唔會癱

打 placebo 啫

佢地啪果支係咪真係支那疫苗，邊個知？

做騷！不要落後於澳門！

佢哋屋企人準備定幾百萬落袋

平時閪口閪面，打完面癱都睇唔出

最緊要有事

應該造假啦，有咩好睇。打緊果支野可能係hpv都唔定

我想問下如果全部官員出事下個代任人會係邊個?

打清水都唔得架吓嘛

快撚d死左佢

加油，拎250/300萬

一定冇事啦

打左一定冇事長命百歲

有陳姑娘麻

不如話空氣啦

打空氣好呀，快啦

求其死一個都好 集氣

林鄭同三司應該換咗生理鹽水
其他就難講

一定唔會係真野啦

無所謂啦，反正支針筒裝嘅可以係生理鹽水，又可以係羊胎素。

用埋電影道具嗰啲伸縮針都仲得

lethal injection

成班一齊死啦屌你老母

入定左午餐肉

有無link

如果佢地打完全部無事既話
應該點spin好

冇可能陷家產，一定分幾條team打唔同疫苗

點證明佢哋打嘅係科興

天真

香港邊個官係指定幸存者？

一定冇事

有冇官射波

打完身體健康

有事就係科興針
冇事就係假針

打鹽水可以有咩事

直播一野插落隻眼到

抽D空氣落去得唔得?

簽咗生死狀未？

IQ160打完會否變60

護士：哎呀！唔小心打咗空氣針

等坐電椅咁款

死老母咁款

肥撚到

呢條好順

barcode頭

肥到

點知佢係米打科興？

藍絲:我唔知我唔理我睇唔到

笑恥

陳姑娘薄黑絲

BIONTECH未到 (理論上)

巨乳！

你真識食.JPG

一定做假打葡萄糖架啦
佢幾隻野出黎做show吸引人打
如果佢地打真疫苗而有負作用
仲邊有人會去打

不要問，只要信的慨念
佢話係咪係

藍的就會話做假好難的，點塞住咁多人把口ＯＯＸＸ，對家又做假新聞

死晒未?

未打完

肥豬

面癱ready

我信佢地真打
1.甴近平wfc你班狗官打左會癱定死
2.班狗官要表忠，就算甴叫佢地假打佢地都會奶共要求打真既

橙色針筒

豎姆指覺得自己好撚型